\vbox{
    \ifmini
        \section*{Bon Appetit, Dreamer\index{Bon Appetit, Dreamer}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d g C | g A d A d}}
        \chorus{d g C | g A d A d}

        \begin{enumerate}
            \item Ich lass die | Die graue | Ihr habt mich | Mir meinen | J'offrait
            \item Man nennt mich | Chamäleon | Was braucht | Mit euren | Tengo
            \item Ihr baut euch | Bin continental | Mal 'n schein | Zum Bersten | Won't
            \item Und der euch | In seinem | Aus stieg er | In einer | Oh Kunde
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S75 Bon Appetit, Dreamer\index{Bon Appetit, Dreamer}\index{Ich lass die Gnadenschwestern}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Ich l\chord{d}ass die Gnadenschwestern sein, und r\chord{g}eiße aus, die W\chord{C}elt lädt ein,\\
                  die "gr\chord{g}aue Klappe" w\chord{A}erf ich auf die B\chord{d}undesstr\chord{A}aße \chord{d}acht.\\
                  Ihr h\chord{d}abt mich Säugling ausgepresst, an m\chord{g}einem Citrusd\chord{C}uft genäst,\\
                  mir m\chord{g}einen letzten K\chord{A}uss gestohlen, ihr s\chord{d}eid so h\chord{A}altlos schw\chord{d}ach.\\
                  \chord{d}La\chord{g}la\chord{C} lalalalei...\\
                  J'offr\chord{g}ait des possibil\chord{A}itees, je t'embr\chord{d}asse, ma l\chord{A}ibert\chord{d}ee!

            \item Man n\akk{d}ennt mich Auge Ohrenschmiss  bin Sc\akk{g}hmetterling und h\akk{C}alb Mantis,\\
                  Chamäl\akk{g}eon - all d\akk{A}as bin ich ich, w\akk{d}ild wandre i\akk{A}ch dah\akk{d}in.\\
                  Was br\akk{d}aucht der Mensch an Sicherheit? Was br\akk{g}auch ich Geld, was Zw\akk{C}eisamkeit?\\
                  M\akk{g}it euren Pipi-Po\akk{A}po-Problemen, da h\akk{d}ab ich ni\akk{A}chts im S\akk{d}inn.\\
                  L\akk{d g C}ala lalalalei...\\
                  Te\akk{g}ngo tambien mia nig\akk{A}itad, te salu\akk{d}do, \akk{A}liberta\akk{d}d!

            \item Ihr b\akk{d}aut euch Häuser, schwer und kalt, ihr w\akk{g}erdet hundert Ja\akk{C}hre alt,\\
                  bin C\akk{g}ontinental-Tr\akk{A}ip-i-Tramp, ich ka\akk{d}nn das e\akk{A}infach ni\akk{d}cht!\\
                  Mal'n S\akk{d}chein, mal'n Coin, das brauch ich z\akk{g}um Glück al\akk{C}lein,\\
                  Zum B\akk{g}ersten aufgefü\akk{A}llt bin ich mit Fr\akk{d}eiheit un\akk{A}d mit L\akk{d}icht.\\
                  La\akk{d g C},la lalalalei...\\
                  W\akk{g}on't suffer any pov\akk{A}erty, bless y\akk{d}ou, my l\akk{A}ibert\akk{d}y!

            \item Und d\akk{d}er euch dieses Liedlein sang trampt' sec\akk{g}hsundzwanzig J\akk{C}ahre lang,\\
                  in se\akk{g}inem Sternenh\akk{A}immelhaus schlug e\akk{d}r die \akk{A}Türe z\akk{d}u!\\
                  Aus st\akk{d}ieg er und bedankte sich, und tr\akk{g}ollte sich im Däm\akk{C}merlicht,\\
                  in e\akk{g}iner kalten W\akk{A}internacht, hat m\akk{d}an mich u\akk{A}mgebr\akk{d}acht.\\
                  La\akk{d g C}la lalalalei...\\
                  Oh Ku\akk{g}nde, dich ve\akk{A}rgess ich nie, farew\akk{d}ell, oh, l\akk{A}iber\akk{d}ty!


                  \ath{Worte: skynnie (Lars Tiemann)\newline
                      Weise: Bratsch (Maminka)}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
